從前往事沒法可憑意志打退

為你傷心下去跌入廢墟

終於聽見下雨的聲音

1囝唔kai心？

好開心呀 叫一哥喇

心裡的傷 沒法分享

幾時返香港呀？

ching 坐左幾耐監

十八年

靜啦屌